呢度有無人好想擁有自己既「屋企」？

唔一定係成個單位、成間屋，可以係一間房、一張床。

重點係留係果度你會覺得安全、安心、放心、安樂。同你同住果d相處融洽。有講有笑，有愛，互相真心關懷。唔係西口西面，不揪不採，為少少野就嘈。

我

連登就係我屋企

歡迎返黎。

一出世已經有自己一間房
擁有一架完全屬於自己既車先係最開心

無錢呢d野只能成為夢想
每月要上邀成幾千蚊比老豆老母

錢畀左，但無應得既服務

以上嘅嘢都不適用於依家嘅香港

冇自己私人空間

同意，我都好認同坐左上自己架車先感覺到自己最舒適最放鬆既地方，唔知點解

因為去到邊都有自己私人空間
特別係香港地咁壓逼咁撚痴線既地方

有間屋先煩 好多雜費 用品 維修都係你食
唔好以為有間屋好易先得架 要有能力擔起頭家
D連登小朋友邊度識 用就識 人講買唔起佢又跟住講
咪又係住緊老豆老母 駛鬼諗依d野

why

其實屋企大細唔係重要。

最重要係你唔使局住同唔想一齊住既人住。你free你自在。你住得安樂。